除暴安良4個字到底係咩意思？

你地良心過意得去嗎？